樓淡末日！！CCL反彈！！

淡淡夢醒了

由188到174
淡淡口中既樓爆就係高位跌7%

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

淡友

Hi 賤種

yes

硬好心裡其實好驚驚

係呀我喺屋企好驚，

五毛賤畜死全家